我会唱红歌，你也会唱吗？

国汉双语唱出《少年壮志不言愁》，与手足分享。